褻瀆國家領導人洗唔洗坐7年

網上屌鳩過維尼既連登仔
6月9唔出黎就洗定個8月15啦

J 左毛澤東條屍算褻瀆定尊敬

試下
屌你老母習近平，小學程度垃撚圾